認真問 管浩鳴同陳同住同住左咁耐有冇做過愛？

兩個血氣方剛嘅男子漢平時冇野做都會做下啦
同佳坐過監經驗豐富似係0仔
管囝做神父多數孌童癖似係1仔

一定有

慢咗

你係管sir定佳哥

陳同住同住

管sir都行將就木仲血氣方剛？

點會冇

我係管sir老婆

管公公太監，當然係0

一定係咁攞碌鳩黎隊佢粒麥

係咪出得幾好

有畫面

白頭佬性欲強

比管浩鳴同老婆既扑野片佳佳睇

兩個血氣方剛嘅男子漢平時冇野做都會做下啦

陳同住同佳

同佳經歷過曉穎笑佢細j，又坐過監，條野晨早失去功能

有 父哥拍埋片 當愛回家咁睇

你點知的

羅狗報串

講真牙嗚咁攬同佳都係當佢肉便器姐

你拎真事扮9up

話無就奇喇

一定有啦，比著我都忍唔住啦...

痴奶線

我覺得管治嗚就係派帽比佳佳果個

「你唔踢爆我就幫你求情，保護你」
「你唔想受靶就乖乖地除褲」

住哥
違哥

你講比你係同佳你會忍唔住屌浩明定
比你係浩明你會忍唔住屌同佳

然後大粒墨睇到牧師收埋嘅情慾短片

佢粒墨好sexy

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咁撚重口

管公公想，但同佳唔肯

玩J交

這就是連登

同陳同佳同居
3兄弟

男人同男人之間邊有純友誼

有，我同子雄

屌同住啦梗係！

我想屌浩明

陳同佳sm管浩鳴

好能淫

吓
唔撚怪得而家唔願離開香港

我想屌佳仔粒墨

呢啲神職人員平時拎住聖經當令箭
放咗工一定好撚淫

你好撚癲

唔知佢下面d毛係咪都係白色

以上帝之名 命令你幫我含 呢個係天主嘅意思

唔放針查下？

一係自首可能死刑，一係比共狗神父拮一世屎忽
陳同佳沒半點猶豫決定自首

晚晚一齊沖涼執番皂

冇自首喎

追住粒墨黎瀨

抄高登post
咁渣架

玩禁室培育 拎本聖經大大力拍佳仔屎忽

牙住會唔會將浩嗚分屍

話冇你信唔信？

你唔好咁痴線啦…

( Show Blocked User - blacKKKlansman )

分身=，=

樓主回能晒塘了

樓豬 完全無諗過潘生潘太有幾傷心 仲玩

你係羅哥 唔係羅狗

咁邊個插邊個？

我係高登出道 同高登仔思想接近好正常
邊似你班小學雞

潘生潘太生多個都仲得啦

潘太都好能淫下